[IOS/AN] Sinoalice [11] 半年1post

類型：RPG
配信日期：2017年6月6日
付費方式：免費（遊戲內課金）

原作·開發總監·劇本：橫尾太郎
音樂：岡部啓一·MONACA
角色設計：ジノ（GINO）
開發·發行：Pokelabo、SQUARE ENIX
聲優：M·A·O、上田麗奈、伊藤靜、今村彩夏、本渡楓、內田真禮、三瓶由布子、能登麻美子、喜多村英梨

而家石頭果度咩事？有人負石？

因為dod3第一日公會成就派多左石 現在派既無料石要回收先
填晒條數先可以入賬 打討伐還債中

見twitter屌晒鬼，我岩岩都見到【回收】幾時先扣完，我430粒

佢係幾時派多左石？仆街，前1，2日冇咩點玩，都唔知有冇拎到

冇人知 得佢講得你欠債幾多冇得check

痴媽根，之前冇啦啦維護又唔見佢會退番晒用過既野

刑天巴依家開唔開

打咩

小紅帽

OK你開 我可以打到1400

開緊

明明DOD3最高砌過呢個數，無賣過裝返而砌唔過150

因為2週年裝神力過左

原來係咁

監獄夠竟有幾多層 換晒啲石要300，突把雪花要手200

500層 + 6關 Ex 關 = 506層

等緊巴打carry

想要新愛麗絲點知歪左術師輝夜姬

再抽

冇石

gko巴有冇位

大把 380164501
不過最近唔係成日玩

終於抽到，咁夾法真係好正

加左
紫之嵐

刑天巴開唔開？

OK

搵 D呢類可以自動入又多人少少既公會入
等升到咁上下啦再跳出去搵華人會

刑天巴唧唔唧到個位俾小薯follow

公會戰開打會唔會有通知？

有

952663670

followed

公會戰邊度打

你打邊個時間

正常到會戰前3分鐘按呢度入去

哦

完全無時間打素材升武，拎嚟打晒活動

臨打之前俾人踢咗出嚟

踢咗出會？

定係自動清人？

好似無自動清人，之前公會有個7日無on仲係到

禁入去邊度開始打

仲有半個鐘先打 另外如果係琴晚2300後先加入第一日冇得打

oops
今朝先加入

刑天巴開唔開

OK 你開

今次我改用小魚仙做後衛睇下得唔得

冇所謂

原來未夠60000

有乜打

搵人carry小紅帽event 啫我好廢

其實唔係首通入其他路人開都可以

我就係首通嘛

我首通淨係打到hard 6

抽到冇石都唔中新果張愛麗絲

可唔可以圈一下㩒邊度入公會戰？

只要公會戰前3分鐘按入呢度就自然跳入會戰

建唔建議開自動？因為返緊工

冇所謂啦你入呢重D級自動公會應該冇要求既

我差咩未打

掃地同共鬥

共鬥咩

求其就得？

入其他人開既幫手打一次

是

原來自己一人公會會match返啲一人公會嚟打，幾驚要打15條友

抽咗900石都無新果把水弓

我想中虎咒愛麗絲都冇

頭先C級輸100分

早知拎嚟買前衛pack好過

我好似被安排打後衛居多

好正常 你10萬都唔過

升得好慢

無課玩咗1個月都15萬 好後悔120rank前應該狂打素材留嚟升武

刑天巴又要搵你carry啦

琴日1800石爆死,今日無聊10抽又比我中到兩把杖

1次掃地5次活動

同我繼續打小紅帽event ok?

你開

其實對日文都應該對到

究竟幾時先出老母修合作

我估月尾

已經換埋果3個300石，希望忍到手到月尾

刑天巴依家開唔開？

今次隻愛麗絲我六次十抽都冇

可以

其實打完晒10次可以不用再打
你打肥打素材升武器升戰力仲好
另一公會戰期間20分鐘內可以隨時入的

次次大會戰先出事

而家打緊監獄

補師搵公會 可試用1次公會戰 , 補量1000萬up左右

搵1部1000名內公會

最好就900名

原來1001左

如果依家場會戰唔打可以可以等之後1230果場？

公會戰一日只打一次 你公會係邊個時段咪邊個時段

唔打就果日無得再打

想問 如果唔係打一兩下就入船嘅話， 穩定補到1200萬以上左右， 可以入到一部幾多名嘅公會

我上一個公會，我一退會就即刻上到頭500，屌老味

我打生打死左10個月都未試過頭500 我一退果個月就頭500

要重返8點 狙擊舊公會

刑天巴依家再carry我打ok?

個疾惡咒詛event

新post簽到

版友Locomo退左坑?
退既話我刪架啦

想問下character強化係咪獨立 唔共通㗎

用火強化果個？

平常2230果段時間既討伐我都打唔到
我打到有0030 0130 0730 1100 1930 呢幾段時間

係

你望下有個別既係黃色就係全員都加
其他的只係該角警

你望下有個別既係黃色就係全員都加
其他的只係該角色

oh thx

其實呢個抵唔抵抽？ 見佢1把SS+600石可以換兩把SS確定返嚟，定係買前衛package啲武好啲

抵 但你要俾一件唔要既ss武
例如我掉魔具
咁就會出魔具以外既東西
琴書枚 劍弓槍槌 必定18C
如果你夠20把前衛武就抽就可以 因為呢個池武器質量比較好
相反前衛package武器數目夠多而且有幾隻實用夢魘對新手十分有用
特別係對新手前期欠缺戰力同武器打活動

即係我拎監獄換到果把雪槍做祭品就出長柄以外 oh shit 暫時唔想要後衞啲武住

是的 所以回收池岩玩左一定時間既人抽

咁我都係留返啲石抽等合作好過 之後再買前衛包，不過個包啲武係咪三圍無咁好

是 不論數值同技能都係比較弱

點解用coin換嘅武有啲可以換10把嘅？ 計埋突破都係用5把

遲D有魯魯修合作活動
記住留石

其他巴可唔可以carry

點解唔共鬥搵場？ 我都係搵街場而家都打晒

求carry too

刑天巴

求carry一場⋯急

兩點前

之前整咗個港轉日既acc課金課唔到，依家無啦啦又課得到

屌你老母又要刷突破卡

sorry依加先見到

差400個金幣先換到隻愛麗絲

大會戰後有石派

點先拎得多啲公會戰啲幣，想換無退進化把劍同隻半夢魘alice

大會戰成積打好D+每月賭幣換10個

咁慘了我自己個人公會

你有一定搵 D自動入既公會仲好 等實力好少少再跳搵華人公會

因為我懶唔想成日打，夜晚啲時間成日撞啱我煮飯

我諗趕唔到換新果隻愛麗絲

防具農到有d厭

晚上的有幾個唔同時間選擇 而且大部份自動入既公會都應該很休憩

我再觀望下先

最後一日記得投票 賭博幣可以換石換會戰幣

邊長飛？

點解每次只拎到1

係通關獎品

today?

大會戰期間每日4張
今日1700之前要投
中左有賭博幣
賭博幣可以換

邊度投

仲有刑天巴幾點開

完左啦 大會戰期間先有
我依加可以 1400之前都可以

哎呀

依家得唔得

掃地先

刑天巴討伐戰邊個開

平時活動度 你唔好set死人 等其他路人可以入

下次再同你打

除左首通可以入其他路人開的

監獄幣換晒石，雪花槍，仲有咩好換？

now

冇計
打唔贏

打防裝個關？ 我solo可以打到hard9

入唔到驚既？

呀⋯⋯冇野了

appstore未有更新

更新了

原來都係未入得唔送番1千幾百就半棄了

1000石中咗卡蓮

刑天巴潛左水

搵你連機

n7都輸

開左

刑天巴有無啲華人公會推介，想搵啲event重視嘅入下

你前定後

後啦，前唔夠大力

後啦，前未必夠大力

有冇line
拉你入華人群自己搵

咁唔知巴哈有無 唔想用line入group

巴哈得台版公會多 或者自己去fb kekeke
華人line group有成3,4百人 台港人一半一半
有百度ac都可以去貼吧搵

ok thx

多多指教各位巴絲

大佬又屠殺新人

可能之前係2200同你打過

差朱雀同老母修

新手想玩可以點
首抽點為之ok
多ss?

hi 渠巴

已經唔知有咩驚玩

無，手機驚壽終正寢

慘，又有必ss pick up

點解換咗5把突滿咗仲有5把換既？

俾你換黎拎去回收池

係喎

有冇Line GP 教新手玩新手入坑玩日版

第一件事係咪衝主線衝到可以入公會？

係 有華人群或者 kekeke都多人
你肯問大把人教 有香港人有台灣人

好似有日係kekeke見到刑天巴個名

總戰力啱啱過咗160，不過仲差兩把主武器先放滿20把，之後除咗突破武器之外就係靠升多啲職先可以再升高啲戰力

華人群係咪有370人個個？

354果個 你應該有入呀

點解可以打得咁快 我得4萬

送武器+抽武器+點職業=我有6倍 一場1200

我個個有370人 line群

送果把都會有加？

シノアリスsinoalice 華人群

自動見到 而且放後備都有效

呢度有齊

仲未抽到朱雀把刀

我俾line ID 你？

嗯嗯

如果唔想 POST line ID
你俾TG我都可

如果我而家轉公會，新果個公會派咗果啲活動奬勵會唔會派返俾我

我想要朱雀把武

想問下公會戰啲券投邊個公會好

聽講Spartan戰略特別強 試過2300連續幾十場不敗

s rank 2位

會唔會all in

刑天巴here?

見啲路人用合作角都推到總值過30萬，係咪都係靠突破啲武嚟撐

武器只佔其中一部分
本身角色累積(數值加成共用)+防具+夢魘
總值通常只是入場卷

即係到最後都係要分返開單推物/魔攻嚟計？

前衛係
通常公會招前衛都係要求單攻多過要求總值
相反杖要求雙防
書琴則先睇總值再睇武器

ic, 有排追

慢慢玩啦

突爆咗cc琴同 多咗隻蘭斯都繼續抽唔到朱雀

杖特化池斷繩 出本書比我係咩意思

呢個似係未必中一隻S S R

必中定有SS但有機會唔係5隻pick up之一

無問題 出魔具都仲得

刑天巴依家連機得唔得

有冇人依家可以同我連機沖幾關活動

你開 我大約有15分鐘時間可以打

開緊
我好似未add巴打

刑天

原來你加咗料你個名

刑天巴入緊？

唔見

開緊狐狸第九關

?

依家再開

繼續先

點解刷石關冇人開第二支來玩

討伐？

刑天巴你係咪唔打啦

因為已經係第四日 要打既都打晒 你缺n2?

我自己嘅第一關都未開

再開

70體一場

刷到嘔血...仲要刷咁多

ok

淨係可以打到第10節

我掃地先

上唔到80000分

刑天巴
又要搵你共鬥啦

今日病咗Miss左個公會戰
但係維護之前抽中好嘢

終於儲夠金幣換埋隻人魚姬

FFBE

必中ssr?

是 5中1

刑天巴11:30開唔開機

ok
你開得再留言

依家開

再開？

爆死

唔送石就冇心機玩了

唔知點解啲防具冇辦法進化

有冇cap圖？

應該話係合唔到

同埋呢對進化完之後咁唔夠力擋人哋

睇下材料有冇足夠

食慾之秋有咩玩

btw A級防具正值得升

抽肉送 日本限定

有冇鳥面先? 而且S>SS材料數量不同

二毛三毛咪唔夠所以進唔到囉

A級b級嘅房佢值唔值得進化
同埋我話係防具係咪冇得好似武器咁樣合埋

可以進化上SS既值得進化
防具主要用途撐大戰力 另外就是防具技能對於討伐打活動有用
防具突破卡用突破卡

石頭係用黎抽S同A武

刑天巴陣間開唔開？

嗰個魔石event係咪要用小紅帽

刑天巴依家開唔開？等carry

仲要唔要

瞓左miss左
我差時空探求者卡左
之後仲有打石event(第三節成日炒車）

刑天巴打唔打石任

打

carry我打第三節

打一場

咦同尋日嗰關唔同嘅

打什麼

睇黎要轉公會了

時空探求者

投咩

依家想轉公會
應該點揀
又要休閒又要贏既多
依家個會太頹廢成日輸

後
因為依家通常開緊工較自動

判定判成十分鐘

防具食防具問題
會唔會左上個魔書鞋會有祈禱及打擊屬性？

唔明你問咩

佢問相同屬性食左會唔會加效果

四件相同個特效

食防具會升技能同當防具肥
例如魔書鞋食左祈禱身 魔書鞋既技能同LV會上升

升物攻主要抽武器(劍槌) 抽物攻角 點角色職業技能

角色都升曬

即係要靠抽突四..

唔該曬

想問殻同輪迴高唔高攻..如果唔高就唔升

另外召喚應該升邊隻上L好

呢隻最常用同實用

唔該曬

[img][/img]

刑天巴依家想你carry

由6打上去

可以 你開

等我掃地先

now ok

防具任繼續

150抽 1ss

唔中唔好一次過抽..

已經分開左4次

尾2果次先出1把ss 3倍佢老母

差350幣換埋小豬突2抽唔抽去換好

唔明,不過夠幣換就換啦

如果係我有石就抽埋250佢 因為突破卡如果繼續玩遲早都要換,而且250換唔到咩野,最多換掃地

刑天巴十點半同我共鬥ok?
我開場
差一個龍圈

開?

繼續

等

刷武器先

刑天巴今晚連唔連機

刑天巴依家定晏少少開？

你想打咩

活動任

打埋石任先

不見

你打故事？ 我未打應該打不到

頭先輸埋

升唔到既L武換唔換走佢好

有其他就換走佢 佢只係記念作用

屌⋯⋯唔畀我換

尼把係廢物了

兩把廢物頂住個位冇得換

刑天巴會唔會開

原來呢度都有sinoalice嘅post

刑天巴陣間開唔開驚

依加都可以 2230要打討伐未必得閒

竟然輸埋

開路人 得一個人打唔到

sor

你有冇攻上

開左啦但冇人入

？

加攻夢魘

好似冇

出左萬聖節

你又有玩

今次個討伐任好難打

我覺得呢個先煩

成日拎唔到條匙

我刷左廿六萬先四十條

有休閒公會收人嗎T_T?
340K戰力琴

半夢魘職係咪只可以揀一個角色？

佢指會戰幣換角

唔係可以換曬前提要幣

我仲未add你

刑天巴carry我打埋活動個ex關得唔得

用key? 好似要同公會先可以打

really?
而家我入game試試

你要打ex1或是ex?

唉⋯ex2唔夠分開

有冇人知re zero活動大約幾時開

想問呢兩條匙有咩分別 下面見佢寫1次，上面係無限次？

10分鐘內無限次

10分鐘

刑天巴今晚開唔開？

你加勁人好友共鬥set我隻15萬分身都夠打ex140

趁主線減半嗰陣沖埋佢

討伐戰自己打都好惡啃
好似打緊呢個咁

討伐要岩屬性+角色+防具打的

今次要用返愛麗絲？

我依家開

唔記得邊個係你

唔知點解入唔到驚

re zero合作唔知有咩重點呢

送男角抽女角！

btw emt唔會出聯動衫就算..

抽哂5000石都唔中人魚姬

抽活動換好過

上次隻術愛麗絲

上次隻龍騎空抽左七輪先中..

屌你咩成個池抽哂其他SS都唔中人魚姬

老是常出現

依家人係荷蘭
公會戰打唔到（凌晨三點）
討伐戰打唔到（出左去玩）

派一千石

岩岩見到同re0合作，想知而家有冇雷姆抽

夜d返黎刷返個黎玩先

六千石保底..

大劑依家人喺英國......要轉返日本Account去更新遊戲但係收唔到message

AN?我用qoo更新

ios

有冇人識解答

同一部機登入返唔洗轉都更新到

轉唔到去日本帳呀
冇驗證碼
要佢再畀就變成咁

個討伐戰咁煩既

頂佢個肺臭晒啲石都係唔中emt同蕾姆

刑天巴今晚討伐戰要你幫手

刑天巴陣間打唔打

差少少入前100

上年玩咗兩三個月(台服)之後DEL咗GAME, 見一週年裝返抽吓野, 但隻GAME都係無乜特別改善

台服應該冇大改 佢傳出過會就執粒 近月推快左進度

台服代理次次都西到..

兩個pool五週目...先解放曬四隻

小萌除左fgo同閰王，第三搵錢既就已經係死愛，佢廣告仲keep住賣緊
執笠都唔知邊到傳出來，似係啲台仔見乜春都話「收前騙一波」
除左提前出長髮公主(剩係佢把杖，其他日服同池高cost野冇出)，更新進度都同日服貼近
一週年活動都係出返日服果堆活動同池(外加阿拉丁，不過我估又係同長髮一樣只出角色武)
不過，當然矣，台仔都係表示，呃錢

見到FB有台服死愛廣告, 先知原來有男角
於是DOWN左黎試玩中
發現入公會都要好高級, 呢隻驚睇黎引唔到新手喎

玩七十幾日都有十幾萬...

呢隻性能點樣

呢個點搞

第十關召送果隻

係咪要我再打多次

單挑輸硬

你幾戰力

廢到爆

日服都就執喇,死愛12月年末重點開催活動~~
==========刷幣==========

一召完就過關,好似係

呢隻game都好貴下d石

識幾個重課話抽四突差唔多要廿幾單一萬..

特化4突

有冇人依家可以連機一齊打

勁少機會見你Online打

有咩

刑天巴
繼續

想搵人今晚carry衝event

你有舊機開多隻帳入團刷30場同隊拎30000起手加送果9000咪得..

又多3000...

我唔夠力打

點會..有共鬥設定靠好友打就得

白雪呢

@刑天
有史以來最高排名
遲早追到你

最後一日俾大佬姦殺到只打1.7m

今日引退了，刑天巴打加油
香港手足所剩無幾

聖路歸來劵點拎

同一池抽三輪

抽到step4 wor

一輪1200石

而家就嚟到120
反而囉囉攣

今次個討伐戰咁難既？

大爆死

禍武?

yes 斷繩出把垃圾幻之理

禍武有點過時 而且是12月幣

我諗住搏突破 1500石收皮 早知抽doroji好過

投降

屌啦 人地1週出晒新角+ss武 , 我就保底簡邊隻STEP5就同我出果隻 on99

2週目都抽唔晒新角

我想中埋豬仔都唔得

求其抽

刑天巴陣間十點半開唔開？
唔知點解討伐戰開唔到第三節

要幫手?

原來唔夠數值

活動要

ex要1300000

今日打你地？

多多指教

我最後放copy果陣緊張得滯按咗出主畫面
唔係仲有少少機會頂住

GG

純物大佬會很可怕

你們鏡子放慢左

而且我們奶媽太緊張換錯裝

咪就係我按咗出主畫面所以慢囉

打下再打過

127差3m先入前百

刑天巴依家可唔可以Carry我

event
一個人玩推得好慢

唔該哂刑天巴

1500石算係咁？

白雪轉左cv?

第一次打橫嚟睇

唔錯啦 都4隻

俾人打到還唔到手

討伐戰除左10pm 0030am之外仲有咩時間開波

0000 0130 0730 1100 1630 2230 正常情況

奸惡怪鳥點解咁難打

點解共鬥完都拎唔到

刑天巴可唔可以carry一關

怪鳥討伐戰

hard第兩章打唔贏

打緊

H3?

唔該哂

唔夠1300000開唔到

要同公會人員共鬥先有

不過果粒野唔知點樣用

勉強開到啦
下兩輪專打呢關？

新手上路

刑天巴12點半可唔可以Carry我一陣

打咩？

add左 你加返我 我id刑天

因果之翼h

thank you bro
but your friend list just full

不過呢粒野有乜嘢用

水鳥升 L
殼武進化
殼武洗技

想問下咁多位大佬,打緊公會戰途中打字會唔係影響到出武器/回SP既時間? D人成日打打下吹水打字,我就補血補到成隻狗咁

認真講 我打到連圖都唔會發

咁我明白晒

你睇下吹水果條友出招個步伐有無慢咗咪知

唔知佢係唔係打下字又回下SP定係set左固定句,見班人今日收斂左就算

高過你

刑天巴入唔入

首通?

N3中

你開吧

通哂唔該哂

晚9或者晚10

NEKOPARA

招收一琴or書or混琴書

支援量合計6百萬以上佳 (綜合值四十萬以上,參考)

26回成績6勝 127名

25回 130名

24回 108名

要求只有大戰務必全勤

平日有事都可請假

今次291

有意人士可以找我

me

刑天巴
又要你幫手首通

要唔要奶媽

奶媽暫時唔缺 你找公會?

想睇下能力可以去到邊啲公會到玩

有冇基本野 例如雙防或者你有冇要求
我識有公會找緊奶媽

刑天巴打哂狡龍未
1230求carry

? 水蛇好似完左啦

仲諗住打哂因果就搏狡龍

依家仲有

想hea玩果時就出d咁既結果比我抽合作角色個陣就爆死
第一輪最後

狡龍最尾嗰隻點解咁鬼硬
打親淨係減得一

而家係咪多左按鍵精靈偵測 個再戰會自動向下移動, 而且冇得禁
隻GAME本來已經冇咩新元素,重搞埋D咁既野

首通唔到樹海N3

邊隻應該要進？

抽返來既能力高好多

可能係你set個間隔太短 將個時間較長小小應該就ok

最麻煩個怪鳥又黎啦
打咗成15分鐘到首通唔到第一關

美食的慘禍打到H8就出現打到得返幾分鐘

暴威重砲N1都首通唔到

咁大鑊你幾多戰力

有冇前衛想找公會?

好廢

依家個櫻花event要用邊個角色

抽的角色
男人 黑肉 葛

陣間我想快手首通妖鳥先得唔得

依家你開？

今次gretel幾想要
點知抽中另外兩隻都係唔中佢

如果咁樣玩會唔會剩係得角色而冇武器

換角色不包武器
換武器不包角色

話說今次個劇情都幾

公會戰越打越頹

刑天巴下轉冥界使者會幾點打？

見你成日痴刑天共鬥
我都成日痴條撚樣啲場
點解好似唔多覺有撞見過你咁

點知但依家冥使N3首通唔到

7:30可唔可以幫我首通冥使n3?

其實我N3爭3局

差3局

刑天巴可唔可以幫手首通火龍？

而家先發現連登有死愛post
留個靚名

唔知幾時會再有狡龍復刻但我答返你先
Wave3過法係
一打入wave3傷害就會變1
要等佢整隻分身出黎毆佢分身
毆死一隻個本體就會剩一半血
毆死兩隻就可以扣曬本體血
仲有就係要俾本體最後一擊
分身未出黎之前可以抖抖回吓SP
(大半個月前既討伐唔知有無記錯細節)

有冇前衛找工作 四月大會戰招人
%貓是最佳1XX 最差都前500
基本要求單攻12-13萬

me me me

收皮啦你

首通又要幫手

又要搵幫手首通了

補師其實應該照屬性（火，風，水）分定根據琴杖書咁分

唔知點解個數值上唔到130000

除咗精靈武(傲獅嫉蛇嗰個）唔駛睇屬性啦
主要睇技能
擺曬啲靚技（大回復 特大回復 2体 1-3体）就啱架啦

原來唔記得首通石柱

卡左係H1

推極都上唔到1800000分打石柱ex

應該擺2-3體啊?
乜依家仲有人會用1-3體咩

留返個ID 求追蹤
449036426

今次新活動要用現實篇角？

Ching你有我無嘛

我都抽到崩潰

個結晶討伐戰打到崩潰

係咪玩日ser會多人過台ser？

大家會點處置升唔到上L既武？依家大執緊好痛苦

如果強化素材夠可以進化儲圖鑑
(其實除咗儲圖鑑冇咩用)
如果唔夠可以直接當強化素材喂比ss武(可以升lv又可以升skill lv.)
我一直用緊第二個方法

即係重複咗嘅S同SS最好就食唔好賣？

其實可以賣s(如果你每次活動都會打然後skill寶珠換曬)
ss(可以升L嗰啲)可以抽回收(雖然冇幣睇個人取捨) 又或者突破升lv擺喺sub裝備度

係咪求其食左s都可以升技定要同種類/技能/屬性？

求其就得唔洗分類

聽講台ser每次大公會戰都會出問題咁滯

而我就係用第一個方法

補充：以前隻驚派石姑寒過而家好多
所以用呢個方法一個月拎多一兩百石都不無小補
但而家一個月閒閒地都拎到5-6000石
就唔建議再執著於呢小小石了

咁我用第二個方法啦唔夠珠

ching係咪升曬普通嘅a同s
其實我一路有諗過升曬 但好懶
所以只升咗活動送嘅s

進化完開左圖鑑就可以拎來做肥料啦
除左某啲活動刷幣加成既S武之外，基本上係冇咩用處

成三千圖鑑

啱啱開波玩嗰陣覺得啲進化素材追唔到抽SS武既速度
所以唔進化啲A S
留黎做SS L肥料
由其係一次過升曬三技真係好爽

而家啲靚既高級武一到手都可以即進化
應該係時候要學你咁開圖鑑

唔進直接食會冇左幾多石度

得S既夢魘係咪都可以武器咁就咁餵其他L?
突爆左既武進化完會拎幾多石？（諗緊不如直接當肥料算）

同武器一樣 可以就咁餵 不過夢魘我會建議滿突升滿再餵(平時石板都送唔少)
btw你cap嘅圖好多都係a 嗰啲可以直接餵 或者賣 因為冇記錯係進化唔到
(仲有白雪都進化唔到 不過可以收藏)
其實圖鑑只係其中一種拎石嘅方法
佢仲有好多長期任務 例如進化武器防具夢魘...
所以唔洗太執着要升曬所有野儲圖鑑住
我覺得反而提升戰力會比較重要
戰力高咗就可以打活動快啲 起碼換曬啲珠+石
部分討伐可以auto都得(不過唔好隨便去人地度auto)
到時再儲圖鑑都唔遲
btw 聽日前田p有生放送 可能會派石

不過冇係最麻煩嘅問題係
大部份我而家用緊嘅武器已經升左做L仲要爆曬等級
但係啲技能完全冇升過（以前冇為意要升）
但係升技用嘅珠我又完全唔夠
有乜嘢短期內嘅措施可以解決

如果攞啲A S武去餵啲滿Lv既SS L武
就等如蝕咗啲肥料既經驗值嗰part
如果無記錯既話S武做經驗值肥料
個價值同經驗值刀仔S一樣 A武亦然
仲搭埋啲skill 同medal俾你添

如果係我既話我會攞啲AS武黎升三技都靚既前衛武

升前衛武幾時都無死始終有各種屬性既討伐要打/隻揪嘛
或者話第時轉職/公會戰轉set衝神魔都啱用

如果手上真係無想升skill lv既武器既話
我建議去抽新武
以後記得多啲留意三個技啦

刑天巴今晚可唔可以carry討伐巨兵洗禮？

新手一問想買個石號抽爆幼兒買邊個好

唔該

通常越多石越好
呢D帳入面既合作角色係免費
同時佢D SSR多都未必一定好
所以自己抽仲好

唔該洋介巴

建議:
1) 新出新角色池, 除非真愛, 否則唔好抽 (歐皇除外), 當然而家既蘿莉正太係例外
2) 而家有SSR確定池, 仲要一定開到職, 所以盡快買盡快抽 (聽日完)
3) 新手抽得多咩就專咩(先抽到15件左右就知自己個帳會專D乜), 另外魔具無咩用, 除非你係以後打算再課做課長
4) 回收池可以拎來回收魔具, 換2個SSR確定, 回收池既武器都18 COST以上 (但一個SSR確定就唔好抽, 勁伏)
5) 佢入面有D叫凶禍既武器, 係全遊戲最高級既, 一出可以賭身家, 但好少會出現
諗到再講, 唔識可以再問我

有興趣長玩需要幫手既可以 add我

想問吓一款S武突爆後再合過仲有冇銀拎？

凡係武器都有價
抽返尼既原生ss 64 s8 a1
活動睇邊種 射的一般ss8 s1

除非你賣裝 唔係既話合成/突破每消失一格裝就會有個個幣值

刑天既12點半carry得唔得

刑天巴樹海h3要幫手首通

開左打緊

另一個都需要幫首通

兩個首通都未得
救命

刑天巴可唔可以幫首通

換唔晒砂岩裝打討伐戰好痛苦
下轉130刑天巴可唔可以幫手首通

要唔要通？

我再開啦依家

要呀

5.26有新角？

笑到咳

咁疊馬

刑天巴我依家開

堪稱遊戲史上最弱智嘅大型副本企劃之一

點解放

要打到佢出精靈為止 過咗個關嘅精靈先可以落下一關

打嬴都冇???

唔好禁skip

冇㩒過

唔係場場出

通常我放置玩⋯

join人地既唔計？

有冇今次精靈奉葬既資料？
google 搵極都係上年四月嗰啲資料

全新嘅活動嚟
同埋你想要咩資料？
當普通風屬無種族怪咁打就得

我估唔計

大家係咪打到extreme?

知唔知乜嘢時候㩒奧義先打斷到隻Boss嘅大絕

唔關奧義事
大招係同隻boss搶神魔咁
響佢出招前打到100下就可以斷

大家（特別係刑天巴）最近冇打討伐戰？
我冇哂共鬥幣想一齊打順便刷

水蛇討伐我打完 你想要既開三場幫你

陣間刑天巴可唔可以幫手首通先？
然後再join你共鬥

話說我見刑天巴最近用咗幾個新嘅sticker
依家仲有冇得換返

有 D係 ss公會先有 有D係上個活動送

人魚姬驚驚訝好想要

刑天巴可唔可以幫我首通 3-H3?

n3-h3

要幫手嗎

430 h2-h3
btw驚訝人魚姬個sticker係咪已經冇得再換？

人魚係奉葬lv10 通關送的
1930還要首通嗎

唔使了
哎extreme第一關都開唔到冇得拎

陣間刑天巴幫手首通得唔得

2017-06-10

10萬

sony 85吋

這些機會

連續兩日都係咁

又要被carry了

刑天巴陣間需要你幫手

9073
老屎忽之證

刑天巴依家可唔可以幫手首通

原來有時同你連機打討伐戰

唔夠分打埋最後嗰個喊出嚟
可以點樣推高佢

因果之翼首通需要幫手

刑天巴可唔可以喺10:30嗰轉幫我首通地獄三頭犬？
呢個好惡打

地獄三頭犬緊急求救要首通

煉獄之番犬

刷唔夠幣換料sosad

失禮晒

求幫手首通

opened

結晶都忟水...

留低腳毛
Nier弟弟既嫩滑大髀

add you ok?

加左了

btw最尾兩個自己打會成日輸

自膠
加埋巴打齊腳過哂

得一萬幾換邊個好

找一個書佬 有性趣找我

想join但書仲有排升（唔夠材料進化

唔同種類平均D

刑天巴幫手首通暴威重炮h2-h3得唔得

終於有機會退公會,唔使玩10點 有冇8點公會(HKT)招補師

定係換淨化之書好？

咁就書好d 強化角色果d

唔夠料同書
所以平時打得好撚辛苦

咁低攻擊力同埋升唔到嘅話係咪食咗佢當肥料就得㗎啦

可以留做記念

上個週年活動既食撚曬
不過如果5000都仲高過subset最後一件武既話
可以擺住喺subset 先
或者手上啲武太高cost揾把黎壓吓C都唔錯

我依家有兩隊成日唔夠1800000分
有啲關根本冇得打

刑天巴可唔可以幫手首通

不見到

呢三隻邊個優先進化好？
同埋呢我自己依家嘅夢魘陣容好混亂
有冇人可以教下我點執
而且喺倉入邊仲有好多就嚟過期未拎出嚟

無他，都係課金召>巴哈﹑監獄>抽池召>活動召
咁嘅順序
你公會無要求你會戰放某隻召嘅咩？

冇
我入咗啲雜嘜公會

如果唔駛太考慮戰略既話
去search database 睇吓啲總合值
升80等最高嗰隻就得

呢度三隻既話
龍>>總合值最高又平均
木乃伊>>個技啱公會刷神魔嗰陣用
減輕物理傷害
蟹>>明顯傾曬去防御嗰邊
如果間巴你對戰專杖咁我會極推呢隻

咁呢堆有冇d冇用可以食\賣？

S A果d

但係好多S S好似唔係幾好用

我自己會儲討伐嗰啲SS
限突曬佢跟住放出去外勤
不過係因為我啲抽池mare升得七七八八
所以先無攞呢啲討伐mare做肥料

如果真係要做肥料既話
起碼留起劍戟ベラドンナ銃擊バエル
火驚狗ケルベロス 同水驚雀マルファス
呢四個技係無課恩物
你有呢四個技既課金mare當我無講

btw呢個新功能又係點

執倉嗰陣發覺原來都幾多魔書
問題我依家係唔夠材料升咁多樣武器

刑天巴陣間可唔可以幫手首通
冇火屬防具對付幽魂系

日服ex關250到底點打 戰力得42w完全打唔贏

第一要五個活人
第二最好要三前一琴一奶
第三武器主力係三週年武

幾個月冇入呢個post

今個月尾正式引退轉休閒玩家

放棄 而家我既戰力齊人都唔夠過250

呢個其實係有乜嘢作用

簡單講多六個裝備位裝角色提高白值

綠色日文能力要裝上才有

我仲爭啲乜嘢未做

入唔到隻game 係咪我問題？